聽日集火黑警!!我重覆!!聽日集火黑警!!

我明白牛屎佬個仇要報...
69到721...
所有受傷的手足...
包括今日無差別比黑打的人...
全部都關班黑警事...

我地唔可以忍!更唔可以慣!
聽日去搵黑警算帳!!!

香港警察!全部入冊!

何君堯開live!!!!!!!!

呢個仆街一定唔可以放過!!!!

入面仲有人支持佢WO
然後我禁入去見到係圍村仔
唔知同今晚件事有咩關呢

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

Push

條友柒夠未？

無錯，開槍同黑社會都係警察既問題，係同一個問題

推